羅志祥如果想翻身, 應該即刻流出所有食過女人既閃卡

咁樣兩岸三地既男人都會對你改觀

有望挑戰陳冠希地位

認真討論
唔會有一個男人公開支持，結果都是一樣

有我老婆除外

高ling同小豬大纜都扯唔埋喎

放手一搏

唔知佢食得多啲定陳冠希食得多啲

好想睇蝴蝶姐姐閃卡